<style>
h2{
text-align:center;
color:red;
}
p{
font-size:20px;
color:aqua;
}
</style>
<h2>Window Functions</h2>
<p>
常见的Window方法有:<br>
open:打开一个新的浏览器窗口。<br>
close:关闭浏览器窗口。<br>
alert:弹出警告框，显示一条提示信息和一个确认按钮。<br>
confirm:确认警告框，显示一条提示信息和确认、取消按钮。<br>
prompt:弹出提示框，是提示用户输入的一个对话框。<br>
blur:把键盘焦点从顶层窗口移开。<br>
focus:把键盘焦点给予一个窗口。<br>
moveBy:相对窗口的当前坐标把它移动到指定的像素。<br>
moveTo:把窗口的左上角移动到一个指定坐标。<br>
print:打印当前窗口的内容。<br>
resizeBy:按照指定的像素调整窗口的大小。<br>
resizeTo:把窗口的大小调整到指定的宽度和高度。<br>
scrollBy:按照指定的像素值来滚动内容。<br>
scrollTo:把内容滚动到指定的坐标。<br>
setInterval:设置定时器（会多次循环）。<br>
setTimeout:设置定时器（只会循环一次）。<br>
clearInterval:清除定时器
clearTimeout：清除定时器
</p>